[
    {
        "question": "肺结核可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "171-15",
            "138-5",
            "45-10",
            "150-12",
            "205-19",
            "171-15",
            "218-12"
        ],
        "expected": 100,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些人容易患上钩体病？",
        "retrieved": [
            "127-11",
            "111-11",
            "312-12",
            "316-1",
            "103-18",
            "71-13",
            "116-15",
            "125-11",
            "310-13",
            "317-5"
        ],
        "expected": 102,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "氮氧化物包括哪些化合物？",
        "retrieved": [
            "109-12",
            "158-0",
            "109-12",
            "124-7",
            "103-9",
            "103-9",
            "75-12",
            "136-14",
            "124-8",
            "84-4"
        ],
        "expected": 103,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "如何查询省社保系统中一个人是否有多个号码？",
        "retrieved": [
            "183-16",
            "286-4",
            "98-1",
            "165-12",
            "94-13",
            "90-7",
            "167-12",
            "299-7",
            "191-13",
            "172-0"
        ],
        "expected": 103,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "为什么孕前营养很重要？",
        "retrieved": [
            "48-13",
            "329-2",
            "283-18",
            "182-18",
            "106-10",
            "48-13",
            "106-10",
            "329-2",
            "171-8",
            "328-17"
        ],
        "expected": 106,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "煤气中毒时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "53-17",
            "99-8",
            "122-19",
            "235-15",
            "84-7",
            "197-2",
            "307-19",
            "193-15",
            "295-7",
            "80-16"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "中暑发生时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "48-16",
            "164-5",
            "100-10",
            "99-8",
            "155-8",
            "316-11",
            "315-19",
            "235-15",
            "109-15"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "吸烟对身体有哪些危害？",
        "retrieved": [
            "36-0",
            "188-18",
            "297-19",
            "112-8",
            "36-0",
            "188-18",
            "297-19",
            "67-15",
            "112-8",
            "112-5"
        ],
        "expected": 112,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "荆门市公安局的主要职能是什么？",
        "retrieved": [
            "327-16",
            "310-9",
            "318-16",
            "324-1",
            "327-0",
            "37-15",
            "114-9",
            "114-9",
            "150-6",
            "314-19"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "补助标准包括哪些内容？",
        "retrieved": [
            "147-9",
            "166-4",
            "258-18",
            "227-0",
            "62-13",
            "319-19",
            "330-16",
            "139-15",
            "266-19",
            "114-15"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "接种水痘疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "186-0",
            "290-12",
            "282-10",
            "175-9",
            "115-16",
            "44-16",
            "154-6",
            "130-14",
            "166-6",
            "154-6"
        ],
        "expected": 115,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "磷化锌是什么颜色的？有什么特点？",
        "retrieved": [
            "329-17",
            "292-6",
            "198-12",
            "116-4",
            "292-6",
            "198-12",
            "329-17",
            "87-10",
            "64-1",
            "53-6"
        ],
        "expected": 116,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "乙脑疫苗需要接种几剂次？接种的时间间隔是多久？",
        "retrieved": [
            "102-1",
            "332-11",
            "81-19",
            "81-19",
            "332-11",
            "147-8",
            "125-4",
            "124-5",
            "89-18",
            "166-6"
        ],
        "expected": 125,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "一次性创业补贴可以在哪些地方办理？",
        "retrieved": [
            "170-19",
            "154-5",
            "60-1",
            "246-4",
            "242-17",
            "246-3",
            "170-19",
            "156-3",
            "156-18",
            "66-18"
        ],
        "expected": 128,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "埃博拉病人的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "122-16",
            "122-16",
            "131-9",
            "126-2",
            "130-13",
            "126-2",
            "122-7",
            "122-7",
            "132-3",
            "130-13"
        ],
        "expected": 130,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "水痘疫苗可以和其他疫苗一起接种吗？",
        "retrieved": [
            "108-14",
            "305-12",
            "202-2",
            "305-12",
            "202-2",
            "108-14",
            "175-9",
            "282-10",
            "130-14",
            "130-14"
        ],
        "expected": 130,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "感染性病的人可能会出现哪些症状？",
        "retrieved": [
            "113-8",
            "246-7",
            "139-2",
            "283-16",
            "173-18",
            "46-17",
            "326-1",
            "326-1",
            "53-1",
            "133-1"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "如何戒烟？",
        "retrieved": [
            "102-12",
            "35-9",
            "330-17",
            "102-12",
            "35-9",
            "288-1",
            "176-19",
            "203-13",
            "31-19",
            "303-15"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "电离辐射是指什么？",
        "retrieved": [
            "326-8",
            "187-10",
            "293-17",
            "133-5",
            "87-5",
            "148-17",
            "157-13",
            "148-17",
            "50-18",
            "133-5"
        ],
        "expected": 133,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哺乳期应该注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "300-2",
            "194-6",
            "308-4",
            "300-2",
            "136-10",
            "331-15",
            "187-12",
            "283-0",
            "195-0",
            "278-0"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "登革热是通过哪种蚊子传播的？",
        "retrieved": [
            "48-8",
            "45-13",
            "293-2",
            "189-1",
            "48-8",
            "142-2",
            "45-13",
            "110-2",
            "135-12",
            "296-11"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "毒品可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "171-15",
            "138-5",
            "45-10",
            "150-12",
            "205-19",
            "171-15",
            "218-12"
        ],
        "expected": 139,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "什么是酮血症和酮尿症？",
        "retrieved": [
            "54-3",
            "42-13",
            "54-3",
            "77-12",
            "93-1",
            "42-13",
            "61-7",
            "304-1",
            "198-5",
            "144-9"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "艾滋病病毒可以通过哪些途径传播？",
        "retrieved": [
            "172-1",
            "31-2",
            "33-12",
            "172-1",
            "31-2",
            "331-4",
            "115-19",
            "37-12",
            "87-7",
            "133-18"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些情况下是禁止接种疫苗的？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "172-18",
            "169-10",
            "299-13",
            "187-6",
            "67-3",
            "166-1",
            "166-6",
            "143-10",
            "71-3"
        ],
        "expected": 143,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "这篇文章提供了什么信息？",
        "retrieved": [
            "114-0",
            "120-14",
            "318-0",
            "31-12",
            "325-14",
            "187-17",
            "298-1",
            "107-6",
            "300-0",
            "88-1"
        ],
        "expected": 148,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "临时救助是为哪些家庭提供的？申请临时救助需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "118-13",
            "118-13",
            "107-6",
            "276-3",
            "118-15",
            "221-9",
            "118-15",
            "118-14",
            "216-2",
            "148-9"
        ],
        "expected": 148,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些人可以申请灵活就业社会保险补贴？如何办理相关登记？",
        "retrieved": [
            "251-18",
            "278-5",
            "140-6",
            "150-14",
            "278-5",
            "267-14",
            "271-9",
            "267-14",
            "251-18",
            "271-7"
        ],
        "expected": 150,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "接种新冠疫苗时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "44-16",
            "166-6",
            "44-16",
            "166-6",
            "93-5",
            "214-6",
            "268-8",
            "172-18",
            "155-6",
            "169-10"
        ],
        "expected": 155,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "接种A群C群流脑多糖疫苗后需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "304-17",
            "202-3",
            "73-8",
            "157-6",
            "113-14",
            "73-8",
            "113-14",
            "67-11",
            "324-9",
            "178-5"
        ],
        "expected": 157,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "退休后，职工医保参保人员需要满足哪些条件才可以不再缴费？",
        "retrieved": [
            "129-19",
            "118-17",
            "146-13",
            "158-10",
            "211-7",
            "233-0",
            "211-10",
            "210-14",
            "227-10",
            "211-11"
        ],
        "expected": 158,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "氟乙酸盐和氟乙酰胺有什么用途？",
        "retrieved": [
            "150-10",
            "166-12",
            "82-17",
            "159-8",
            "332-12",
            "150-10",
            "54-13",
            "54-13",
            "82-17",
            "159-8"
        ],
        "expected": 159,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些情况下被视为工伤？",
        "retrieved": [
            "217-15",
            "154-7",
            "262-18",
            "268-14",
            "217-15",
            "154-7",
            "160-17",
            "53-6",
            "268-14",
            "262-18"
        ],
        "expected": 160,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "宝宝发热时应该怎么处理？",
        "retrieved": [
            "215-5",
            "201-1",
            "292-1",
            "68-3",
            "194-6",
            "308-4",
            "71-15",
            "75-6",
            "179-12",
            "62-3"
        ],
        "expected": 161,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "什么是投诉？",
        "retrieved": [
            "174-12",
            "146-0",
            "148-8",
            "148-12",
            "150-8",
            "219-8",
            "235-8",
            "145-19",
            "164-7",
            "233-4"
        ],
        "expected": 164,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "接种乙肝疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "108-4",
            "69-14",
            "51-6",
            "314-8",
            "317-9",
            "108-4",
            "144-10",
            "317-9",
            "109-16",
            "314-8"
        ],
        "expected": 164,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "百白破联合疫苗是用来预防哪些疾病的？",
        "retrieved": [
            "296-1",
            "193-18",
            "296-1",
            "193-18",
            "117-15",
            "165-13",
            "165-13",
            "117-15",
            "76-0",
            "56-12"
        ],
        "expected": 165,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种白喉疫苗？",
        "retrieved": [
            "121-9",
            "166-1",
            "166-1",
            "281-6",
            "175-13",
            "168-19",
            "70-4",
            "281-6",
            "175-13",
            "127-5"
        ],
        "expected": 168,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "中暑发生时，我们应该采取哪些预防措施？",
        "retrieved": [
            "155-8",
            "100-10",
            "155-8",
            "122-19",
            "172-16",
            "109-15",
            "130-18",
            "48-16",
            "164-5",
            "108-2"
        ],
        "expected": 172,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "外照射是指什么？有哪些类型的外照射？",
        "retrieved": [
            "285-9",
            "182-19",
            "288-10",
            "179-11",
            "298-13",
            "189-9",
            "103-7",
            "288-10",
            "179-11",
            "35-2"
        ],
        "expected": 179,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "接种疫苗后可能会出现哪些一般反应？",
        "retrieved": [
            "168-17",
            "127-7",
            "127-7",
            "33-0",
            "324-9",
            "93-5",
            "128-18",
            "59-3",
            "56-12",
            "128-18"
        ],
        "expected": 180,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "布鲁氏菌病疫苗适用于哪些人群？",
        "retrieved": [
            "190-11",
            "295-13",
            "265-3",
            "39-0",
            "190-11",
            "295-13",
            "329-8",
            "70-8",
            "125-15",
            "286-18"
        ],
        "expected": 180,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "如何预防大骨节病？",
        "retrieved": [
            "198-11",
            "306-7",
            "39-15",
            "43-19",
            "198-11",
            "306-7",
            "290-1",
            "181-1",
            "157-14",
            "39-15"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "怎样补充锌？",
        "retrieved": [
            "66-2",
            "84-3",
            "82-7",
            "82-7",
            "101-10",
            "35-10",
            "201-13",
            "303-5",
            "73-16",
            "282-3"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "消毒剂可以按照什么标准进行分类？",
        "retrieved": [
            "224-0",
            "209-5",
            "314-15",
            "206-8",
            "220-0",
            "225-19",
            "167-19",
            "302-0",
            "202-16",
            "47-7"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "高血脂与冠心病有何关系？",
        "retrieved": [
            "132-8",
            "54-9",
            "138-12",
            "183-1",
            "183-1",
            "321-7",
            "110-10",
            "54-9",
            "110-10",
            "70-5"
        ],
        "expected": 183,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "免疫有哪两种方式？分别是通过什么来实现的？",
        "retrieved": [
            "59-6",
            "275-13",
            "36-3",
            "161-16",
            "139-0",
            "283-14",
            "178-5",
            "289-15",
            "183-15",
            "233-16"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪个年龄段的人更容易得猩红热？",
        "retrieved": [
            "308-1",
            "143-19",
            "299-17",
            "184-6",
            "33-7",
            "308-1",
            "64-15",
            "143-19",
            "123-7",
            "299-17"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "为什么新生儿容易感染破伤风？",
        "retrieved": [
            "324-6",
            "113-1",
            "324-6",
            "61-3",
            "64-5",
            "151-17",
            "292-3",
            "173-9",
            "184-10",
            "134-8"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "沙眼是由什么引起的？",
        "retrieved": [
            "156-1",
            "170-3",
            "284-2",
            "187-16",
            "156-1",
            "315-15",
            "131-1",
            "124-16",
            "284-2",
            "187-16"
        ],
        "expected": 187,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "每天应该摄入多少盐？",
        "retrieved": [
            "101-14",
            "101-14",
            "60-19",
            "308-4",
            "194-6",
            "71-14",
            "115-9",
            "71-15",
            "75-6",
            "137-2"
        ],
        "expected": 188,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "水痘的症状有哪些？",
        "retrieved": [
            "281-15",
            "176-11",
            "115-16",
            "282-14",
            "191-0",
            "88-6",
            "282-14",
            "191-0",
            "115-16",
            "281-15"
        ],
        "expected": 191,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "高价烟和进口烟对人体有没有更小的危害？",
        "retrieved": [
            "309-16",
            "198-7",
            "309-16",
            "198-7",
            "297-7",
            "191-11",
            "297-7",
            "191-11",
            "68-1",
            "308-18"
        ],
        "expected": 191,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "使用杀虫剂时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "150-13",
            "130-2",
            "300-2",
            "192-12",
            "293-19",
            "44-16",
            "192-12",
            "293-19",
            "209-19",
            "195-0"
        ],
        "expected": 192,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "细菌性痢疾是由什么引起的？它的临床表现有哪些？",
        "retrieved": [
            "165-10",
            "170-3",
            "113-8",
            "166-13",
            "94-7",
            "308-5",
            "195-2",
            "34-14",
            "160-5",
            "304-16"
        ],
        "expected": 195,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "汽油的颜色是什么？它有什么特点？",
        "retrieved": [
            "325-2",
            "58-13",
            "325-2",
            "307-13",
            "198-6",
            "316-9",
            "64-1",
            "49-7",
            "58-13",
            "268-16"
        ],
        "expected": 198,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "手足口病是由什么引起的？",
        "retrieved": [
            "160-10",
            "301-4",
            "304-5",
            "195-10",
            "199-1",
            "317-0",
            "301-4",
            "195-10",
            "304-5",
            "199-1"
        ],
        "expected": 199,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "低焦油、淡味的卷烟是否危害较小？",
        "retrieved": [
            "297-18",
            "308-18",
            "186-14",
            "199-3",
            "308-18",
            "199-3",
            "297-18",
            "186-14",
            "314-13",
            "309-16"
        ],
        "expected": 199,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "如何预防盆腔炎性疾病？",
        "retrieved": [
            "200-13",
            "302-18",
            "106-5",
            "171-16",
            "201-17",
            "307-2",
            "319-3",
            "312-5",
            "312-5",
            "200-13"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "农药中毒发生后应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "36-13",
            "235-15",
            "235-15",
            "86-19",
            "113-6",
            "307-19",
            "197-2",
            "189-6",
            "203-5"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "一旦感染了艾滋病病毒，应该采取哪些措施？",
        "retrieved": [
            "298-16",
            "192-5",
            "309-6",
            "203-17",
            "298-16",
            "192-5",
            "87-7",
            "309-6",
            "203-17",
            "321-10"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "气候变化可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "171-15",
            "138-5",
            "45-10",
            "150-12",
            "205-19",
            "171-15",
            "218-12"
        ],
        "expected": 210,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "根据法律规定，男性和女性结婚的最小年龄分别是多少？",
        "retrieved": [
            "276-15",
            "209-2",
            "135-8",
            "160-16",
            "216-11",
            "306-6",
            "203-2",
            "89-13",
            "216-7",
            "322-11"
        ],
        "expected": 213,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "申请创业担保贷款的个人范围有哪些？",
        "retrieved": [
            "214-12",
            "322-11",
            "259-17",
            "227-18",
            "214-12",
            "322-11",
            "66-14",
            "149-15",
            "227-7",
            "227-7"
        ],
        "expected": 227,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "个人创业担保贷款和小微企业创业担保贷款的申请条件分别是什么？",
        "retrieved": [
            "66-14",
            "276-13",
            "209-14",
            "227-18",
            "245-7",
            "268-12",
            "149-15",
            "64-18",
            "227-7",
            "268-12"
        ],
        "expected": 227,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "根据《行政复议法》，哪些情况下可以申请行政复议？",
        "retrieved": [
            "220-15",
            "157-4",
            "234-10",
            "240-2",
            "269-18",
            "149-16",
            "240-0",
            "209-6",
            "264-11",
            "209-19"
        ],
        "expected": 228,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "224-16",
            "228-1",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0",
            "231-16",
            "233-15",
            "226-14",
            "228-1",
            "228-13"
        ],
        "expected": 233,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "城市管理的范围包括哪些方面？",
        "retrieved": [
            "305-16",
            "203-11",
            "141-16",
            "215-10",
            "243-2",
            "137-10",
            "141-15",
            "85-19",
            "317-7",
            "258-9"
        ],
        "expected": 236,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "224-16",
            "228-1",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0",
            "231-16",
            "233-15",
            "226-14",
            "228-1",
            "228-13"
        ],
        "expected": 236,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "224-16",
            "228-1",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0",
            "231-16",
            "233-15",
            "226-14",
            "228-1",
            "228-13"
        ],
        "expected": 237,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些工业产品需要办理生产许可证？",
        "retrieved": [
            "230-16",
            "242-5",
            "227-11",
            "239-8",
            "242-5",
            "230-16",
            "226-2",
            "239-8",
            "262-14",
            "48-3"
        ],
        "expected": 239,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些人可以办理灵活就业人员参保？",
        "retrieved": [
            "210-14",
            "129-19",
            "210-10",
            "210-10",
            "272-16",
            "272-16",
            "253-8",
            "271-9",
            "141-0",
            "141-4"
        ],
        "expected": 244,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "异地公积金贷款的额度是如何计算的？",
        "retrieved": [
            "69-5",
            "253-14",
            "163-1",
            "69-5",
            "247-4",
            "248-5",
            "248-14",
            "253-16",
            "247-4",
            "253-14"
        ],
        "expected": 247,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "购买住房提取公积金的条件是什么？",
        "retrieved": [
            "229-6",
            "247-17",
            "229-6",
            "137-7",
            "256-16",
            "247-17",
            "300-6",
            "249-14",
            "249-14",
            "137-7"
        ],
        "expected": 249,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "提取住房公积金需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "229-16",
            "263-16",
            "263-16",
            "229-16",
            "210-2",
            "256-16",
            "253-6",
            "157-10",
            "247-8",
            "256-16"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "申请“商转公”直转需要满足哪些条件？",
        "retrieved": [
            "70-6",
            "253-3",
            "70-6",
            "253-3",
            "137-7",
            "255-16",
            "155-11",
            "254-0",
            "255-16",
            "169-4"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "申请公积金贷款需要办理哪些手续？",
        "retrieved": [
            "247-15",
            "263-16",
            "137-7",
            "256-8",
            "145-9",
            "254-2",
            "249-19",
            "256-8",
            "163-3",
            "280-1"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "在司乘纠纷中，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "162-6",
            "270-18",
            "255-18",
            "207-9",
            "270-17",
            "235-15",
            "162-6",
            "215-5",
            "254-19",
            "161-18"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "选择口罩时需要考虑哪些因素？",
        "retrieved": [
            "221-5",
            "216-18",
            "38-8",
            "221-5",
            "44-16",
            "78-6",
            "192-0",
            "294-5",
            "60-16",
            "99-6"
        ],
        "expected": 260,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "国务院客户端小程序可以帮助我们查询哪些信息？",
        "retrieved": [
            "280-4",
            "311-18",
            "40-14",
            "263-0",
            "255-10",
            "255-10",
            "256-12",
            "247-13",
            "256-2",
            "207-1"
        ],
        "expected": 263,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "食品标签的内容有哪些，我们应该如何正确阅读食品标签？",
        "retrieved": [
            "35-15",
            "28-17",
            "69-4",
            "87-2",
            "132-7",
            "28-17",
            "263-1",
            "155-8",
            "263-1",
            "122-19"
        ],
        "expected": 263,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "老年人是否需要接种疫苗？",
        "retrieved": [
            "146-14",
            "214-6",
            "45-6",
            "193-0",
            "290-7",
            "266-15",
            "111-14",
            "77-0",
            "34-12",
            "193-0"
        ],
        "expected": 266,
        "method": 1
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种新冠病毒疫苗？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "166-1",
            "172-18",
            "169-10",
            "166-6",
            "166-6",
            "268-8",
            "49-2",
            "42-0",
            "49-2"
        ],
        "expected": 268,
        "method": 1
    }
]